連登仔用開邊間銀行？

連登仔用開邊間銀行？

Hong Kong Bank

唔用銀行，屋企係庫房

乜都有

叮噹果間

女女穿黑絲果間

恆生

好撚叻 好撚funny呀

citi private bank...

利物浦嗰間

5仔